\section{E agora José?}

Uma parte importante de qualquer processo de aprendizado é saber como
dar-lhe continuidade, sempre. As pessoas que usam \LaTeX\ fazem-no com
os objetivos mais diversos, e tem interesses dos mais
variados. Constituem uma comunidade ativa e prestativa, e a rede
pulula de fóruns, blogs e pessoas interessadas em ensinar e aprender
mais sobre a composição de documentos bem-feitos, seja usando \LaTeX,
\TeX\ ou mesmo outra tecnologia qualquer.

Algo frequente, quando ainda se está a habituar-se ao \LaTeX, é
precisar fazer algo e não saber como fazê-lo. Além de excelentes
livros sobre o assunto (veja as referências bibliográficas!), não
deixe de integrar ativamente a comunidade de \LaTeX istas. Pergunte,
investigue, colabore. Queremos conhecê-lo!

% dar alguns ponteiros...
